林 鄭 新 班 子 主 要 任 命 名 單

中央今早公布香港政府新班子獲委任命名單，候任特首林鄭月娥將於下午2時30分，就政府主要官員任命舉行記者會，屆時各主要官員亦會與傳媒會面。

任命情況如下：

任命張建宗為政務司長；

任命陳茂波為財政司長；

任命袁國強為律政司長；

任命羅智光為公務員事務局長；

任命劉江華為民政事務局長；

任命李家超為保安局長；

任命聶德權為政制及內地事務局長；

任命陳肇始（女）為食物及衛生局長；

任命劉怡翔為財經事務及庫務局長；

任命楊潤雄為教育局長；

任命黃偉綸為發展局長；

任命邱騰華為商務及經濟發展局長；

任命陳帆為運輸及房屋局長；

任命羅致光為勞工及福利局長；

任命黃錦星為環境局長；

任命楊偉雄為創新及科技局長；

任命曾國衞為入境事務處長；

任命鄧以海為海關關長；

任命白韞六為廉政專員；

任命孫德基為審計署長；

任命盧偉聰為警務處長。

全部老坑

cy 2.0

入波叔我信

Ck law

所有主要官員都係CY班底
任命邊個都唔可以全面話事，林鄭都係做傀儡多

成班垃圾

成個班底思維幾乎同時代脫節

全部都係啲百年一遇嘅死仆街打靶仔

今次真玩撚完

又話要多d女官員
女呢？

佢憎波叔憎到入骨tim 好明顯太上皇689先係話事人

傀儡

佢day 1已經暗示唔會用波叔

原來最後都係聽689指示

now 政情話佢第一次報上去啲人，全部俾中央ban曬
做到呢個位又有乜用
任命邊個都唔係自己話事

波叔做財政司今次仆街鳥

今時今日咁局面邊個肯入政府

吃力不討好

真係好撚廢

仲冇自主過隻狗

高票當選

太上皇：689

《明報》政情專欄「聞風筆動」作者李先知今天指，候任特首林鄭月娥組班遇到不少問題，不少心儀人選都拒絕入閣，3個司長職位中的財政司長和律政司長，近日亦未再傳出大熱人選。李先知表示，聽聞雖然林鄭一度決心要撤換1月才升任財政司長的陳茂波，但在多名商界人士拒絕出任此職下，陳茂波能連任財爺的行情近日再度看漲，過去曾私下批評陳茂波的林鄭，近期亦向建制派讚賞陳茂波，這或許是其中一個轉向的風向標。

呢個團隊究竟係去689屋企開會定去政府總部開會

全部得張建宗一個似樣

屌 猿蟈強

少年你太年輕了，此乃擦鞋仔梁粉一名

條廢柴都係等退休

違反商品說明條例
同選之前講唔同
又話識大把勁人會幫手
又串人搵唔到人

終於到打開香港金庫既時候

咪又係西環

點解唔係連登度招聘人才

現眼報

香港香港~ 陳美齡呢

真係傀儡，延續cy路線

突發

好?你訓醒未

派福利邊個唔識
有人工傷出黎廢UP幾句
咁都叫最好

波叔第一個任務 係咪要洗哂香港D外滙儲備？

調整稅收
改善單雙程證
改善新移民福利

請問有乜好?

局長始終要靠ao撐起

波叔應該一早知自已有排坐
裝修定慢慢玩

689 2.0

屌垃撚圾 笑鳩死人咩

你估特首真係有得話事咩？箭靶黎架姐

之前為左八千蚊而走粉去泰國嘅 MK 俾人笑係 on9 ; 而為左一毫子而走粉仲要自爆嘅人反而可以做到高官

嘩 世界級垃圾呀
香港唔衰都難

=國企高級職員

黃錦星都未出聲

睇條友早年已經囤地/劏房 就知道佢呢方面係有一手

未到住
佢會大幅增大政府開支
因為黎緊幾年私人投資同消費會縮得好緊要
而私人減少既部分就政府開支補番，保住香港既繁榮同經濟

請連登仔做好過啦

689 三大猛將

強國猿 - 繼續香港鬥爭路線

垃圾筒 - 繼續送錢比地區組織支持鬥爭行動 / 作為做打手既報酬

波波 - 負責係香港睇下可以撈多幾多百億落袋

成班垃圾繼續做,仆街淋病

呢個陣...港獨之父cy對香港既最後貢獻

689真係好偉大

留名等睇楊潤雄要推國教俾人圍屌

So

一個炒唔到伙記既老闆，有幾多權力

剩係睇名單, 已經夠淋病即刻下台

仲話後生化

咪儍啦波叔做會計嗰陣已出名垃圾同仆街

沒有最廢
只有更廢
成班廢老

有咩爆

強園猿都仲有得做

CY 2.0 無得唔認啦

垃圾桶 波叔

又閪多五年

連689 2.0都唔係
689 1.0

呢個仆街話要引入埋支那公安駐守西九總站先走

icac 仲係佢做, 今屆689可以放心唔會比人查

廣東話都講唔正既創科局長究竟有咩貢獻

衛生局同金管局不變？

見證香港衰落 何其壯觀

成班狗官樣

香港玩撚完

在座各位

唯一安慰 "唔得掂" 局長 下屆冇得撈

佢自己唔撈

哈哈, 新思維, 新你老母呀

垃撚圾

仲好意思大大聲講係正苦做左30幾年
原來最後得出呢班馬騮, 神棍

垃圾vs 仆街

張雲正無得玩？

果個咩artist呢？

戲都做下丫 屌 宜家戲都唔撚做

呢次真係仆街，私心重既人搞公共政策......唉

提供笑話

用人唯才, 唔係呢條友做, 邊個有資格做

其實點解冇左消防懲教既？
同埋基本法入面好淨係限一哥同入境處長要香港人
點解會唔統一既？

乜有換過人？
除咗689轉777之外

你講笑渣?
鳩下鳩下就有廿幾三十個一個月
你班廢青都諗緊點仆入去考啦

毫無誠信 犯左法又諸多辨駁 做野又卸膊 人又自私
聽埋佢個故事 佢心理直頭有問題

是鳩旦係金管局搵個打雜都叻過劏房波啦

要嘆世界 不了

事實係最後過到骨又錢已袋理撚得你。
簡直係會計界典範

我想得黃錦星在咁多個舊人中，係叫做正常D

佢原本想退休呢個位都似係比中央挾上去 做得中央奴才係咁㗎啦

佢又真係無乜錯嘢同埋環境局難啲有嘢做錯喎

今次真係攞你命3000

香港唔係叫開內閣咩

google都大把
幫垃圾公司做會計好多巴打都提過, 琼子都做過既會計公司主要股東兼董事, 間野做份數一定好true and fair啦

會計界對陳茂波議論紛紛，不只他個人誠信，還包括他公司的表現。他去年加入政府，是國富浩華香港會計師事務所的主要股東兼董事；行政會議成員李慧琼，亦是受聘於這家會計師樓。由於要當官，才將股份轉讓給另外兩名股東。作價多少，陳茂波沒有交代，外界也不清楚。

根據中國註冊會計師協會去年排名，國富浩華在全國排第九。上星期協會再出新一年的排名，國富浩華已飆升至第三位。跑贏安永和畢馬威這些跨國大行。在陳茂波離開兼加入政府後的一年，取得如此成績，令不少行內人刮目相看。
國富浩華排名突然攀升，主要原因，是他們去年與內地最大的會計師樓中瑞岳華，合併成瑞華會計師事務所。中瑞岳華是首批合資格審核H股的會計師行，去年排名第六。......

....然而，一群決意把陳茂波拉下馬的會計師鍥而不捨，從陳茂波、許步明夫婦建立的 BVI「抓銀」王國之中，找到一間名為「達崇」的公司。達崇長年「休眠」，理應謝絕任何經濟活動，卻被揭發曾擔任另外三間公司的董事，三公司其間多番買賣商業單位、住宅物業和車位，其中一宗交易獲利五千萬元。

若達崇收取三間公司任何利益，陳茂波必須為達崇的「偽裝休眠」負上刑責。會計師更懷疑，陳氏家族公司透過複雜的公司擁有權安排，瞞稅最少逾二百萬。據悉，警方商業罪案調查科已介入相關案件。

達崇休眠做董事
陳茂波今年暑假外遊時，會計界有心人努力翻查資料，至近日發現，達崇休眠期間，○四年四月起加入由許步明出任董事的「于嘉（香港）有限公司」、「偉活發展有限公司」及「添協有限公司」，出任公司董事（ Corporate Director），涉嫌違反公司條例。

《公司條例》第 344A條規定，私人公司宣布成為不活動公司後，不能收取任何收入及需要停止運作，好處是毋須繳交稅務報表和周年申報表。.....

全部都係高級5毛打手黎 香港呢幾年應該仲更加精彩 真係走得好走

佢完全都唔識環保學既野 淨係堆填

過多兩年會唔會有人話689其實好過777

高永文呢

好多四眼仔

點都有夠屎係無咁臭嘅

嘔心到

邊個做都一q樣啦

遲啲又唔知會唔會又擴建堆填區

唉

已經話咗會做返醫生

咁下屆又要搵一個仲廢過3柒既接手，
然後又等人懷念3柒？！

咁撚辛苦你鳩袋幾十萬一個月呀

辛撚苦晒呀屌你老母死五毛

一堆垃圾

夠焦土，香港有救

好咯 唔洗俾人狂屌

到陳醫生依個DH on9 上位

外行人管內行人

表面上就幾十萬

個底同上屆一撚樣 劉江華仲要坐埋正 可想而知依屆政府一定好實務，團結香港人喇

遲啲有垃圾徵費
你一定會屌穿佢祖宗18代

佢大機d喇下化

一定會帶黎好多新改革

選時講到係威係勢
本身都想睇下有咩改變
見到啲人都唔駛睇落去啦

支持新一屆政府依法施政

大家係時候學定普通話

得罪講句唔係預左的咩 班撚是但一個上 都唔洗驚香港市民 改革，團結只不過係好聽d的口號

林鄭同佢班底好有董建華嘅影子

五毛，廢佬思維，薯片都唔畀你出閘啊，仲話邊個肯唔肯入，雜種話事咋

咪係，成個政府廢人，唔做唔錯，聽上頭order格

有幾難，基建都用鳩哂喇，啟德交個垃圾標書都有6千萬袋袋平安

邊個陳醫生

屌 成班垃圾上場

咪臭係

佢人緣真係好差喎 咁多上屆既人
睇怕呢個政府都唔會行得順

唔好賴立法會 賴拉布

希望就職典禮果陣會冧天花

見到垃圾桶 好自然就出現3個字 劉… 佢已經同垃圾桶畫上等號

又唔垃圾分類 又唔起焚化爐 又無垃圾徵費
啲垃圾可能去邊
呢單野我諗全香港人都有責任

垃圾袋徵費黎緊

5年洗曬庫房錢起大白象，或者做一帶一路擔保人

然後瘋狂加稅

林鄭: 羅致光 !!

羅致光:

羅智光:

唔知點解有預感 劉江華 會做政務司長 然後做埋特首

換湯不換藥 都係班垃圾做

啲班底一年比一年垃圾

689 2.0不意外

陳茂波我到而家都淨係記得佢係團地波同埋劏房波

如果薯片做特首會搵D咩人做班底呢?

大陸：林鄭已收到香港官員名單

淨睇官員名單，以為係CY連任添

雖然我唔想比 但我覺得係有必要
仲有最重要要搞垃圾分類

白鴿準備咁耐
就係等垃圾桶登上大位
白鴿就變執政黨

臥底

我無嘢好講

佢自己有啲心意人選都俾中國否決咗
連特首下面既高官都咁驚
點會有可能真係有自由既特首選舉

張建宗同黃錦星兩件垃圾都有吹奏

689個班底起碼有高永文一個正常人
雖然最後畀人捉咗去sell政改獎埋柒頭
而家777個班底直頭一pat屎
講到咁唔妥波狗最後又係要用佢

正呀呢張名單
張建宗個廢物又升官

aggeer

錢已袋，理撚得你

而家香港政府帶頭支持環保：
廢物循環再用

CY 2.0

羅智光
羅致光

劏房波呢d垃圾都可以連任
香港冇得救

換湯不換藥，香港無得救

食物及衛生局局長真係搵Sophia Chan

護士出身，管全港醫生

女權

建議林鄭自己改埋689個名 咁就perfect了

副局同政治助理名單幾時有得睇？

香港好似冇考慮過呢個問題
如果特首同主要官員一齊遇難，個政府會點運作

明顯地延續前朝既大臣
即係個話事人根本就唔係話事人

話唔到事既市長我都第一次見:

又一體現中共撚狗方式
你愈反邊個 個個人就愈上位

頂嗰三件全部都係廢柴，下面嗰堆可能得羅致光係正常d

好？

故事話你知
就算真係薯片贏/一人票選出來
班局長都係中央話事

今年連一個四字頭都冇

無關事，9 up下姐

香港以往都係醫生做局長

邊可能30歲留下
即係廿幾歲做局長？

有咩問題 制衡下醫權仲好呀

成班廢柴

個特首做到咁 做黎都擺撚就 都唔明佢做乜想爬上去

又話用多d女人

佢根本唔啱做官
做返醫生好過啦

如果大晒鬼走，佢下面個女副局應該上到位既做得副局都唔會畀上面班共狗ban

BTW地政個女人把聲好柔但個名勁man

5年之後689又出黎過，連續玩15年

破產署署長幾時上位？

鬼婆上面信唔過

港英餘孽

行政嘢梗係護士做架啦

完全無變 樣都費事做 香港

唔睇好
又強推強國又推23條
不過香港人工作大過天
政治唔好搞我

邊撚個再讚張建宗我真係立即屌你老母

留名等睇仆街

好似衰撚過689

用番班垃圾把撚柒

建制派

民建聯一個都無, 係咪各派內鬥結果